拍片的錢花去哪了？ AV女優網哭窮「連買米的錢都沒」

37歲的AV女優笠木忍於2011年退出業界，曾拍過上百部成人片的她，日前在個人Twitter哭窮，說：「米在發薪前吃完了，現在一邊工作一想著，能不能用太白粉取代白米...。」引來不少網友回應，好心要送米給她吃。

笠木忍2001出道從事AV女優，中間經歷數次退休及復出，在2014年正式退出AV界後於酒店工作，不過這份收入似乎不太穩定，讓她常常在網路上哭窮，除了近日的發文，表示連買米的錢都沒，在去年聖誕節前夕，更向聖誕老公公許願，希望能得到健康檢查招待券，或是能找到一間她付得起的健檢醫院，才發現笠木忍連健康檢查的費用都付不出來。

除了買不起米以及付不出健檢費的貼文，笠木忍前年還透露：「水果好貴買不起」，不禁讓網友好奇發問，她拍片的片酬到底跑去哪了？也認為這一行的薪水或許沒想像中穩定，更留言表示，要送米給她，也建議笠木忍不要用太白粉代替米，用麥粉比較好。

益晒d mk迅雷頭牛郎

賭/毒/姑爺仔/名牌,是但一樣